（推上頂）我覺得民陣係時候要搞番場和理非大遊行

雖然預黑狗實唔批不反 不過我地要再一次話俾呢一個麻目不仁既獨裁政權知 係面對呢幾個星期既警暴 ，打壓同殺人事件 我地既民意仲係堅定不移 完全一絲都沒有倒退

建議遊行地點都係九龍 方便大家進場同實行be water式既遊行

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

推

Push

推呀 要同政府講乜野叫民意

推呀呀

推呀

繼續推

無人都照推

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

係喎，岑生傷勢好D未，快D好番

岑子杰要保重

各位加油 係時候又要大家企出黎

推
成日話失民意
而家就call人出黎比你睇下民意
而且而家好需要啲和理非可以參與既活動

無錯 根本民意仲係到

55

起碼要等區選後
民陣宜家唔會做嘢

agree

pish

其實可唔可以真係和平既遊行攪一兩次, 唔好再set rb 引狗放火。
星期一至五你想點都得, 星期六日留返比和理非和平遊行。

而家籌備就差唔多 要時間搞文宣 對外宣傳

同意 如果黑警唔搞事 其實純和理非係可行

香港大清潔！！！！！！
一路清 一路叫口號
光復又好，不投建制又好，
一係唔做一做要做到最好
清到一粒煙頭都無！！！！！
18區 自己做自己區
無藉口跨區
要做好民主旗號！！

鳩行不了

冇咁GE必要，繼續做做緊GE野就得

預約被捕？拉

無理由剩係勇武幫我地係前線頂 我地要話俾政府知 佢地係有強大既和理非做後盾

再拉

和理非需要佢地參與到既活動
勇武子需要民意back up

話比政府知自己底牌？

扑柒你先

咪講左和理非參與到咩活動囉 和你塞啊

無錯 英雄所見略同 再唔搞遊行 勇武就會迷失 因為太多抹黑既聲音

唔夠講就扑？ 扑囉 屌你老母叫人送頭

一路都想搞
民意一直喺度
但係過去幾次 (有冇不反都好)
班狗一早就做野務求令你聚唔到人
和理非遊行根本係俾班狗ban咗

申請18區同時集會

我屌你老母 剩係勇武上前線就唔係送頭？

點解一定要遊行先幫到勇武？其他野唔得？拉

先係政府唔批再封黨鐵已經少左一批和理非
你要勇武當日唔做野其實又好難
所以遊行規模好難攪得起

屌你老母 而家勇武定和理非都比狗拉啦 仲遊行一撚定大圍捕 你講唔講到點解決大圍捕先

真係好有需要。唔想再嘉年華。。。

講撚左幾多次
和理非唔係你決定
不反對通知書 = 預約拘捕通知書
6月搞到宜家 仲未醒？
上次搞和理非點收場？
屯門不反對通知書咪又係藍旗
次次話吸收左教訓 唔會再搞
宜家又show乜撚民意？
畫面好睇又如何？

拉

乜都驚就唔好抗爭啦屌你老母

晝面係靚 但唔想大圍捕

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

如果前線冇做破壞或封路，黑警都射咪更多人嬲囉。點解前線一定要對抗？

過左半年仲和理非遊行?
你覺得班狗仲會批不反?
次次出黎就係預約被捕
你宜家講就易 仲記唔記得之前修頓比人圍捕有幾慘烈

同埋唔好成日叫勇武休息啦 當佢地condom咩
需要同政府施壓陣就叫佢地出黎 話要做靚個畫面就叫佢地唔好搞亂?

過左半年
和理非有和理非既角色
唔需要聚埋一齊預約被捕
藍罷食 幫襯黃店 連儂牆 塞鐵 ig spread文宣 課金
只要各有各做 減少手足被捕先係最理想

屌你老母啦 你同班和理非講 你咪睇下有幾多和理非唔撚驚出黎遊行囉 唔撚驚就唔撚駛做和理非走去殺狗啦

你唔係唔知有幾撚多鬼帶風 一唱一和 再大圍捕 劇本都比撚埋你

屌你老母臭閪 對上幾次和理非有幾人你見唔到? 完全封鎖

屌你老母 淨係識求畫面靚 你唔撚講有幾多手足比狗拉撚左

所有行動都會比曱甴ban
上次民陣吹雞比人中途趕都有三十幾萬人
點都多過開花時見到既人數
冇得比佢話只係少數人搞事
而且政府唔比你遊行，就即係呢樣野有影響力
咁就更加代表應該更加要做
而且就算唔搞遊行
班和理非都係留起屋企，咁點解唔搞

夠人多就唔驚狗
要一場大遊行聚集民意
話比全世界知香港人仲未認輸

推到民陣見到！

啱呀都要俾和理飛有嘢做

勇武子成個禮拜都比人大圍捕緊

我唔知我呢煩和理非有幾多, 但我身邊既所有人都同我同一諗法, 你合法遊行 ,佢要圍捕捉你 ,佢告得你d 乜, 但你一set rb 引狗, 就完全破壞左成個和平遊行, 如果無rb 引狗放火情況下 ,佢要圍捕, 我唔會反抗 ,由得佢捉佢告。

但最快都要下個星期六

聽日見啦

重點會批

預約被捕

朋友, 其實搬雜物/拆螺絲set rb係唔暴力架

快搞！我要遊行

大力推

咁岩啦 放幾隻鬼入黎放火就可以任捉

支持
等緊搞手，一搞即出

push

成日話失民意
而家就call人出黎比你睇下民意
而且而家好需要啲和理非可以參與既活動

仲遊行? 未行已經放tg啦 仲行乜撚

民不畏死 奈何如死懼之 相信好多和理非既心態 包括我都變咗

支持

當年有用胸襲警 今有鐳射筆係攻擊武器

而家好明顯係戒緊嚴 仲遊行 到底要幾撚天真先仲可以話大遊行 唔好引狗

咁你做勇武啦 講撚到咁口響

次次都比人帶到風
成班又真係會一齊跟住做
之前都有幾次號稱完全和理非，最後咪又係圍警署set RB

又無方法避免？如果無不反 黑警派臥底做野既機會好高

有邊次係無衝突無人比狗咬 就算比你遊行完又咪一樣打撚到7彩 仲要個陣得番前線 和理非遊撚完番屋企打飛機

有啊 就係咪撚搞囉

開花塞路遊行人鏈貼文宣甚至戴個口罩全部都會比人拉
唔通咁就唔做？
政府愈要禁，我地就愈要做

而且大遊行時好多都係鳩拉坐48就放
勇武子個時好多告既係暴動
勇武子都未怕，咁大家怕啲乜

民陣遊行到中聯辦，勇武請於各區準備開花

勇武已經係完全突破限界

和理非都抖咗好耐了

係 無理由剩係勇武上去頂

支持，係時候曬下馬，證明我地初心不變

大遊行既先決條件係參與者有以下基本技能

1. 睇哨頻
2. 睇hkmap
3. 識路
4. 識換裝進場離場
5. 識判決局勢危險與否
6. 識得散入內街

如果個個出到去都要靠人(尤其是擋曱甴既勇武)，咁不如留返係自己區做文宣，上網做下鍵盤戰士，支持下黄店，咁會有貢獻好多

想貢獻場運動唔係話行出黎就係，一定要知自己做緊咩

前題係黑警唔搞事 有邊一次唔係佢地搞事先

推！
一定有班撚樣出黎講，搞黎都冇用/搞黎食二噁英

一定要搞，出唔出自己諗
冇用都要做，只要有小小機會會幫到場運動，就要做

一個幾十萬人甚至百萬人規模的和平遊行，可以比國際知道香港人仲係頑強抵抗緊港共政權。

下星期日咪有囉 用票遊行

票一定投 但血債票償不了

用返自己行動去表達

幫你推
我地打左成個星期，和理參與得唔多
係時候轉一轉，順便勇武都要休息養傷，同埋計劃下一步
同埋都要自我檢討

（MP都要儲嫁，唔係真係當有無限MP咩

民陣果邊既人已經集中區選，我估區選後先有行動

多謝支持

梅花間竹

tui

搞啦 勇武又推到一個高峰 和理非係時候出嚟團結

大力再推

P牌推

1118-22和理非黎明行動討論

市民自發守衛基本法 反解放軍 反警暴 大大大遊行

推，和勇間住間住做

原來有人開左

集中推你嗰個

On9 講緊完全和理非，你就屌我地和理非行完就走
唔通點，全部人企到比狗圍？

依家黎講
無方法
一定有鬼帶起，前線就跟住做

推 贊成

200萬人鳩行夠唔夠和理非
結果呢

仲大遊行？
上次維園嘅經驗話我地知唔work喎

1. 根本啲人未集合黑警已經開始舉旗，莫講話有冇衝突同roadblock
2. 捉人非法蒙面
3. 就算喺連登共識咗話唔挑釁，出到去根本冇人控制到
4. 黑警永遠都有安排臥底呢招殺手鐧
5. 就算真係和理非咪一樣有機會俾人拉俾人打俾人射
6. 而家衝突程度太激烈，催淚彈已經係最低消費，好多和理非都未必敢出嚟遊行，特別係一家大細嗰啲

所以咪話大遊行晒氣